有咩車可以屌打狗肉康打？

NE121得唔得？

323 mazda

323正野 btw AE110

AE85

Mazda 3

呀活CHING又發番功

係呀 屌打垃圾狗肉H

GK5都係DOHC i-VTEC

Gk5抬副K20a先啦🤭

H=辣殺

走啦 H 撚

Golf 1.4 夠做了

不了

反康？

我大康打世界第一！

辣殺

成班唔撚sick車